[連登地理專家又燈！] 專家：大量蝗蟲準備進入雲南西藏東突！

據FAO判斷，此次始於非洲的沙漠蝗災，可能會持續到今年6月，屆時蝗群規模可能增長至目前的500倍。專家研判，如果氣候條件適宜，沙漠蝗蟲可能會從巴基斯坦和印度直接侵入西藏，或者經緬甸侵入雲南，或者經哈薩克侵入新疆。

全文及Souce:

同場加映連登地理專家醜態

連登地理+生物學家

最重要係燒山講過歷史上非洲蝗蟲未試過飛入大陸

所以荒漠化其實有用？

d 雲南高原茶葉田同咖啡豆田、西藏高原矜貴農作物、東突d有機綿花田是但一樣GG 都好大鑊

唔係完左啦咩? 又黎?

尋日新聞

又話消失晒既

係咪咁爽呀

天要滅共 喜馬拉雅山都要行開

之前又話到左印度 點解好似冇晒影

哈哈哈，信連登仔投功能組別啦，等睇鞭屍

burn hill

春夏水淹流，秋冬頻飢渴。

高田猶及半，晚稻無可割。

晚稻無可割

Never in history